真心，不如放棄抗疫算

呢個病毒唔係咁簡單，傳染力極強
根本㩒都㩒唔住
依加好多國家都停工停市停學
咁搞落去個病未殺死大家 大家都已經餓死

其實遲早都有疫苗同藥 可能呢段過渡期會死人
但遲早都會過
不如復工復市，叫政府咪撚派錢，轉派消費券鼓勵消費
到時全世界都百廢待興時 我地香港就no.1

利申唔係講笑唔係曲 真心

推

說好的攬炒呢?